
看过一盘大棋之后可以做一次复盘。
二十大中央委员名单出来了，品葱的朋友们有何得失呢？

暂时不论输赢，只谈思路。在思路方面引用罗素的留言：逻辑构造应该基于事实。

1, 所谓元老们会纠正习近平的权力滥用有什么事实基础？
哪位元老像个人一样站了出来说出了人应该说的人话？
有这个事实基础吗？ 比如有葱友分析胡会下大棋，事实上胡有出来露面说话？

不以事实为分析基础的结果是品葱在过去数月变为算卦论坛。

这是 ABC 在二十大之前的分析，清清楚楚说明：西方准备过应对习近平的二十、三十年代。
https://youtu.be/BMKI6Iw4zfA
其它西方主流媒体也都轻松做出类似程度的「预测」，我也有发过。
请问为什么一群中国反贼对中国问题的分析能力远不如歪果人？

以意愿主导自己的分析逻辑了，这就无法面对事实了。

2, 金字塔结构的社会是不是中国的社会结构，这是不是一个事实？
这样简单的事实中上层的权斗退化为猩猩社群选择 Alpha 的情况难道不明显吗？

幻想出所谓元老像个人一样的力挽狂澜，可笑！

这次大会最大特点却无人关注：彻底的黑箱化运作是对整个国际社会和全人类的羞辱。
至于中国人的社会，使用简体中文的人难道看不到一个最大的事实是：金字塔顶上的一切你们都不配看到！
不论包上还是习下，不论元老赢还是包子赢，所谓中国人民都不配知道过程。
被代表的东西不仅没有嘴而且连眼睛也不配有。

在这个最大的事实面前，品葱却陷入包子如何下来的幻觉中了，可笑。

也正因为一个巨大的黑箱被「无礼」的放置在地球村的副队长家的大院里，
弯道超车、中国制造、大国崛起等等都几乎没有机会了，脱钩将成为双向选择。
处理完俄罗斯就隔离中国，战术上分离中共和中国，但是事实上中共就是中国人。
甚至不等处理完俄罗斯就同时隔离中国，隔离是必然。
文明冲突的次序已经很清楚：
东欧（冷战）、中东（海湾战争）、中亚（乌克兰）、东亚。

另外，我并不想批评认真分析并且贡献了高质量文章的葱友，我仅仅指出了一个问题：分析需要以事实为基础。

